[片]連登仔性格扭曲有解，贊唔贊成？

贊同
唔贊同

On9

唔覺得有咩on9
有字幕可以開㗎

咁就叫扭曲？
睇下支那新聞先啦你
又有單啦
撞到細路
撞唔死強行帶走
殺完賣器官

係咪我睇到嘢同你唔同？
唔係好明你講咩
我就講緊條片講嘅種類啫